（全世界緊急突發）唔好比鬼post 洗版轉移視線，入去負完就走

推

主推今日禮賓post

真
嘈都唔好同佢嘈
同佢嘈只會幫佢吸引注意力同推post

主推禮賓post

[人手置頂] 10點禮賓府！！！